有些事情，你想記得就會記得

佢話佢忙 唔記得覆我
到底有啲野 係你唔記得 定唔想記
點解我喺人哋啲片度見到你同第二個女仔咁close
可能你對佢冇乜野 但有冇諗個我感受
我已經好失望

係啊 我係鍾意你啊 但唔work啊

扮

鍾意係無用既，愛他就去強姦！！

佢平時對我幾好
但我已經唔想再去諗
究竟啲人要幾失望先捨得同肯同另一半分手

失望到 唔想同佢有身體接觸
愛情潔癖
雖然個堆人同個女仔佢都識咗好耐

係咪你男友先，定只係曖昧緊

男朋友
未做男朋友我都唔會敢投放太多感情
因為一直都好現實咁諗 拍拖唔會一世
最後咪又會散
有幾多可以行到老
結婚嘅咪又會偷食

遇到佢好開心 對我好好
即使我身邊冇乜人覺得佢好(又唔會話差 我鍾意佢哋都會尊重我)
性格上溝通上嘅野話完佢最後都會咁
雖然會氹我 會擺低面子
但成日重蹈覆轍
我介意嘅佢唔介意
性格咩都唔緊要 冇人完美
但專一係我低線

佢對我好好 唔想誤會佢 但我停唔到咁諗
每次手賤睇都嬲到想喊

以前佢令我唔開心我點都唔會同人講
我唔想我啲朋友覺得佢唔好 唔想啲人知
始終係我同佢嘅事 面子都要比佢
係咪我太好掌握 比太多安全感佢
明明我就冇乜安全感
但呢次我接受唔到 忍唔住

你既世界得佢一個
佢既世界你只係可有可無

夠鐘死心了

可能佢對我太耐啦
佢之前都係一直得我一個

我之排好鍾意聽
每次吵架都係 當你沉默得高調 當得我歷劫低潮
到我講先會氹我兩下

呢位巴打
我完全明白你既思想係點
我我啱啱同女朋友分咗手
因為我太過注意呢啲細節
當你執著記唔記得覆你呢啲細節既時候
其實你要諗既
係佢平時點對你
係唔係真心愛你
呢啲你一定會感受到
巴打你唔好學我咁

請你放過自己
唔值得

絲啊
咁你宜家係咪後悔
定係覺得對下個好啲
個重點係佢個身圍住咗個女仔

佢唔係唔愛我 只係覺得我愛佢更多
只係我擺佢第一 佢要記先記得
好頹 佢有搵我 但我唔知點應佢
我個朋友見到佢圍住個女仔張相都燥咗
但我好怕一黎就怪佢 可能有誤會
但又諗 片都有 仲有咩藉口

我仲後悔緊
未諗下個住
佢點對你
你一定感受到
我傷害咗佢
唔好失去咗先識後悔
另外你應該諗個女仔圍住佢
如果佢真係要走咗去
咁就係佢唔值得你留係佢身邊
對自己多啲自信
成日擔驚受怕在意細節
對自己都唔係一件好事
祝你好運

完全一樣
我又係成日在意我愛佢多過佢愛我
但係你要諗下
愛就係愛
邊個愛邊個多啲
其實無得衡量
大家生活習慣唔同
亦唔係同一樣既人
你根本唔可以要求佢同你一樣

師父 明白了
單身個時好似愛情專家咁
同人講要愛自己人哋先會愛你
到自己拍拖又咁樣
但個女仔只係坐喺度
圍個個係佢 仲要好近
(唔想好似人哋男朋友偷食 淨係怪第三者 我都唔想一黎就怪佢 始終識得耐過我 )

加油啊ching 以後唔好比自己後悔
我都會學習下

你有無同佢反映過
我覺得尊重對一段關係都好重要
我女朋友對我有100%既尊重
係我唔識珍惜
雞蛋裏挑骨頭
我睇你都係會企係佢角度諗過
但係你唔講佢唔知你
唔會知原來咁樣你會唔鍾意
就係對佢唔公平
但係你講咗
佢都覺得唔需要理你感受
就係佢唔尊重你

未啊 我朋友怕我夜晚即刻同佢講會唔理性
叫我第二日當面同佢傾

要相信自己
相信咁多人入面
咁多人入面都揀中你既自己
同埋揀中你既佢
既然識得耐過你
你應該對自己更加有自信

我唔想一朝起身又喊 睇到喊
我因為成長背景而好易自卑

今朝佢有打過黎 其實佢會在意我
但多數要我唔開心嘅時候 成日唔覆佢
我一路聽一路喊 但我有忍住唔比佢知(平時會講 但大家會開心 傾開咗我好快會冇野 但佢都會重蹈覆轍
忍唔住對佢好冷淡

我唔想成日情緒一黎就喺佢面前發洩
因為佢話佢唔好識表達情緒嘅人
有時會幾嬲佢
點解佢可以成日一副唔care嘅態度
有次吵 佢話:我都唔知原來你咁委屈(頹tone
其實我都唔知點解會咁

有時我諗其實係咪只係好小事 因為我好鍾意佢
但我真係好辛苦
我係咪迫得佢太辛苦 定我迫到自己太辛苦

絲打
我成長背景應該比你更慘
我都明白唔識愛自己又自卑既人
心情係如何
但係你既自卑同不安
唔係令你男朋友承受既理由
拍拖既本質都係令雙方都開心
感情係一樣會消耗既嘢
消耗咗既感情
唔會再翻黎
佢總會有攰既一日
佢話佢都唔知你咁委屈
佢可能已經覺得自己做唔到你心目中既人
真係好危險
絲打千祈唔好學我
分手第一日就見到個咁既post

係 佢會怪自己做得唔好
我哋都會各自諗係咪唔適合拍拖
其實好鍾意對方
但佢有時好鍾意踩我 講下笑個種
但正正係咁 就令我進步唔到
反而令我覺得自己唔再似以前活躍圈子大嘅自己

我都有同佢講過感情會被消耗
我都被消耗 太多太多失望
我真係寧願佢消耗哂 狠心啲

巴打 有咩唔開心要搵人傾
會好返啲啲
完全切身之痛

我係咪要搵先 雖然每次都係我傾返件事
佢搵我覺得冇野就做自己野

到最後
最令人後悔傷心既
係佢話仲愛你
但係佢話攰
話畀唔到幸福你
雙方仲愛大家但係都係分開
係最難過既事
我都同你一樣
覺得佢話唔愛我
所以要分手
狠心啲都對我仲好
但佢話好愛我
所以覺得放手會對大家都好
我而家已經係一個無盡後悔既漩渦入面
就算比多次機會我
我都唔知點解決
所以都唔想有人有同我同一樣既遭遇
加油啊絲打

建議可以遲啲先搵
無人會鍾意一日到黑都傾一啲令人沉重既話題
借咗你少少地方叫春
sorry

有冇諗過追返人
有時個女仔仲愛你你可能仲有機
但之後唔可以再好似以前咁
定你會想放手比佢搵屬於佢嘅幸福
雖然 我係好清楚情況

唔緊要 已經有啲後悔好似太過冷淡
我同你有啲似 自卑又易後悔 易冇安全感

我無信心可以改到
亦保證唔到之後唔會再犯同樣既錯
我唔想再傷多佢唔知幾多次
放手都不失為一個好選擇
可以喺呢段時間學識點愛自己
要識得愛自己先有能力愛人
呢句說話老套煽情
但係真係好啱用

巴打加油 會好的

絲打你都要學下點樣欣賞自己同愛自己
你仲未失去
仲可以繼續努力嘗試同磨合

多謝你 難得喺度搵度個認真覆又夾嘅巴打

認真，有心記得唔會忘記，
因為對方冇心先會對你唔上心。

但佢之後都有搵返我
其實我會開po最主要係因為個條片

點算 會唔會返唔到轉頭
雖然話攰個個多數係我
希望佢圍住個女仔都係誤會

我想問一個問題究竟要點先令一個男仔有人中意 而唔係永遠得個男仔去中意人

一睇到張相就好灰 試下同佢傾
唯有希望冇下次好了 完全諗唔到佢可以點解釋
有冇理過你女朋友感受啊～

我估要睇個女仔性格 我都唔識解釋

絲打你都要加油
我已經學緊唔好太chur到佢
起碼佢仲會氹我 知我唔開心會覆多啲
但佢就會當解決咗 明明我仲未講個問題同我點解唔開心
男女價值觀太唔同
雖然我覺得已經開始心淡
尤其每次都係得自己諗呢啲問題嘅時候
耐咗佢冇理我就會變得冷淡
但我仲愛你 其實我都唔想搞成咁
太矛盾 有d1999

佢同我分手嘅時候
佢話好似真係可憐緊我 先同我一齊
我嗰刻先發覺 原來 佢係咁睇我唔起
而我原來都好睇自己唔起
所以到最後我冇去挽留
我想最後都俾少少尊嚴俾我自己
分手後第8日。。。。

佢又唔係可憐我 應該
佢平時都幾錫我 所以睇到圖我都好不解
但有啲野吵都吵 最後同一開始冇分別

巴打 仲要比佢直接咁講應該好痛
你都要好好愛惜自己
我諗起許廷鏗嘅螞蟻

我覺得佢講得咁清楚明白
對你對佢都係好事
你都可以易啲離場
唔會留戀

我仲係咁鍾意佢
可能我以前太圍住佢轉
太卑躬屈膝
佢自己亦講平時相處 有好多事佢都唔想講出黎 唔想傷害到我。。。
三星期前我先知道 原來一年半前嘅一句說話好傷佢心
其實我覺得好唔甘心。。。